PS4 - Division 2 約戰吹水 TG group

唔係小圈子group，而家有百幾人，

乜都傾得，Bug、刷點、攻略乜鳩都歡迎些牙

預計會開Clan，

總之一齊玩啦

push 1 push

3粒鐘倒數

兩粒

push

已230人

250 people

270人

來

310人

320

今晚衝400人

pish

想問點樣dl數位版入左PlayStation store 之後禁唔到入去買

推

500人 條撚準備

就黎500人